{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146081?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 두동 넘버25 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室であるパーティールームのような場合には追加料金が発生します。 入室の際には人数の確認が必要であり、追加で1人当たり料金がかかります。 退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 満19歳未満のお客様は、直接提携店に入室可否を確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は過度な騒音を発生させないでください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "特殊客室である場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時には人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の1人当たり料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の1人当たり料金は料金表により異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室に制限はありますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は、直接提携店に入室可否を確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約は提携店の方針によります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によりキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生しても問題ありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 532
    }
}